明日起疫情記者會將改網上形式舉行 記者要以文字提問

Cap低邊個用武肺字眼

咁on9邊個諗出黎

當局說，有關安排是為了在衞生防護中心大樓有效落實社交距離措施，盡量減低病毒傳播風險。

唔解決源頭，然後做埋d低能野覺得自己好撚醒

返工就有免疫力？

咪on9啦 IO本身都會摘低問答內容

武漢肺炎 被過濾為 ****

爆到百幾單又唔做，而家回落先黎做

即係做審查
邊個寫武漢肺炎就自動SKIP左條問題等你無得問

無晒case先用，好明顯想filter武漢肺炎

MC:仲有無傳媒朋友有問題？
(蘋果日報 輸入中.......)
MC:多謝各位出席 今日記者會結束
(MC已離開對話)